而家d人連蕭生都批鬥？？(蕭生挽留區)

人地義務都屌？

痴撚線嫁？？

又唔想比錢又想偷人知識

人地比錢有得睇多d有咩問題

欠你嫁咩

唔好去屌補習老師d宣傳片教少少唔教晒？

打機都要課金先有神裝啦

有心既留言支持下蕭生啦

一陣激走蕭生就慘

支持燒山

屌既理由係唔放片癲嫁喎

中共五毛啊。。。

其實有心做就預左會有人屌
如果比人屌兩聲就唔做ge
好打有限
呢個時勢仲要咁多5毛 分唔到屌果個係有心定點

好似又禁錯不推文

12:06 我話畀你聼，美國幾日後就跌

信多次啦

想聽分析，俾錢囉，老奉架
我就俾左啦，又有聲音板，又唔駛睇YouTube啲廣告阻住晒
同埋最重要幫到手足！佢係有錢佬，唔係佢係性情中人，做咩要攪咁多嘢上身？佢年紀唔細成70 歲人